走定唔走？

成班唔係現場係撚咁叫人走 你唔撚係現場撚知佢地咩情況 等陣有班人見撚到你地個post又走埋愈小人愈危險 想出去果班又見撚到你地講走又唔出去支援 走定唔走 留係現場果班清撚楚過你地啦 走就現場既人討論一齊走 留都係佢地既決定 無人會打100%輸既仗 唔該你地咪撚再討論咩走定唔走 留返俾現場既人決定 你地每句說話都可能影響到班義士 令到佢地更加危險 你想幫佢地既 唔該繼續更新現場情況佢地知 俾佢地知咩環境 再俾佢地決定留定唔留
Sorry for1999